覺唔覺得對閪眼周圍望既人好撚on9？？？

望你老母閪？
雖則我靚仔 但好撚煩

平時少見好似樓主咁on9嘅傻閪 望多咗兩眼 sor

好奇啫,樓主個樣咁奇葩,忍唔住望多兩眼

奇你老母葩 死大陸仔

聽講樓主既老母好撚肉酸

依個詞語漢朝已經出現...........

樓豬肉酸忍唔住望
Sorry

尊重啦

想用水牙線射樓主對閪眼

樓主唔周圍望又點知人地周圍望，過去打獲佢囉你又唔敢

覺唔覺樓主老母

樓主出街望開地下

吹啊

樓豬盲左 大家仲唔明？